你班仆街大學生係咪罷課架

雨傘個氣氛仲好過而家
中學生仲出力多過你地地
點解個個走哂去返學
得小部分人罷有咩用
睇怕我明天照返學了，絕望

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我罷埋今日都唔罷了...
個campus 咁撚熱鬧

今日冇堂上⋯⋯

見個個都返學
甘咪得我一個爛grade
大家齊心D好冇

係咪罷課架